姜濤好撚似羅志祥！！

姜濤段金拱門rap 根本就抄鳩羅志祥段台灣m記嘅rap

唔信就自己上YouTube 睇

羅志祥係佢偶像嘛
睇快男知

真空屌西
原來賤男嚟

邊個唔知羅志祥係佢偶像
連英文名都改到十足十一樣

其實兩個都好老尷

利申: 佢兩個fans

薑濤條片短一半 尷尬少一半

其實真係有人會買?

咩B 果條片好似用手機拍咁

點解姜濤把聲咁柒？

羅志祥靚仔好撚多